真心：有冇人覺得張嘉兒同葉翠翠好正

我覺得佢哋好有女人味同知性美
個樣好正
完全係我鍾意嗰type女人

相就唔貼了
歡迎大家討論

葉翠翠

大家不認同嗎

李嘉欣正啲又惡又靚

佢說同做人很有智慧

八婆type

是
我愛美人

你正啲

不是

謝謝

整完都咁樣衰

純天然 只係化妝技巧

so ugly

覺得張嘉兒而家幾靚
同埋睇佢 其實覺得佢係個幾善良可愛既女仔

另一個八婆就算啦

好慘,俾人叫豬扒港姐叫足幾年 點知低處未算低 雷兜兒 一係就FYY靚女但冇厘貴氣 對比呢D張嘉兒真係唔差

陸詩韻都好正

呢個愈來愈低質

張秀文吊打

佢由出道就好老 但依家都無變就覺得佢KEEP 得好

近排嘅冇圖風氣
可唔可以搵人整肅一下

唔係話佢好靚 但有波 得黎 佢個樣都順眼有凸
唔知點解D人成日話佢醜樣 但高海寧D人又覺得個樣OK....
張秀文同高海寧既話 淨講外表 實揀張秀文

樓主低鳩能 咪推

熟女強人入面好淫